8月5號都得 半年你唔係唔得丫

睇番全港開花日子 除咗10.1 最癲就係8.5
雖然中學生個陣唔洗返學
但係今次唔會連一日課都罷唔倒吖話
你都唔想係學校公司睇住外面煙霧彌漫
而你坐係室內食花生 睇住人地死
6.9到依家半年 大家一齊行過好多路
甚至有手足行先一步 你唔係連呢一日
都唔罷工罷課 對唔對得住走先嘅手足?

唔該大家 畀我睇多一次8.5好嘛

11.11都好癲

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見